大家可以放心，有bno既人走一排一定人返黎

不論你係打工定資本家，都唔會習慣到英國既工作環境

港奴做慣畜牲，鍾意頂爛市做cheap自己，成日講你唔做大把人做，外國有工會唔到d港奴想做義工就做義工，人地要罷工係要一齊罷，唔似得港畜呢頭話罷工，隔日就準時返工，人地罷工係有用，唔似得d港奴話罷工冇用

你係老細又唔好以為果邊有人會好似港奴咁幫你賣命幫你瘋狂ot賺錢，香港班垃圾老細發到達有幾多個真係有料，個個靠剝削奴隸黎致富，仲要吹到自己乜撚野生意奇才，最低工資加少少已經話冇錢賺，輸打贏要

一堆鍾意被虐，一堆鍾意虐待人，天生一對，根本缺一不可，大家唔洗擔心佢地會走得甩

盲目崇洋同做小粉紅其實冇乜分別，人哋會睇你唔起